裝左adblock但youtube仍然有廣告

屌你老母youtube係要迫人睇廣告

我都想知點解，以為adblock壞左

轉用ublock

我彈error

.

youtube 迫你睇廣告，但無人迫你睇youtube

仆街YouTube 近排多撚咗啲大陸遊戲廣告，啲遊戲廣告內容劣質到，唔撚多掂。

adblock 好似同google deal 過唔block佢廣告
轉用ublock origin 啦

親，同志好

仲要係VIP黎

垃圾ADBLOCK

唔好睇youtube

GAME都算，最弊推介埋晒啲勁多建制藍絲啲片

咩嚟

咪學人翻牆啦同志

印度版 youtube premium 用家留名

截至 2020年6月，YouTube Premium 的收費並不是全球均一價，而是不同地區各自有不同收費，例如印度版 YouTube Premium 收費為 INR129（折合 HK$13；）土耳其版收費為 TRY16.99（折合 HK$20。）

啲玩話game啲廣告全撚部都勁低質煩到癲

似係迅雷 logo

同志好

似炸雲吞

有 d 似

睇咩YouTube ，睇土豆网啦

./
加多個點